一齊入黎集思廣益反擊黑警同垃圾政府

除咗我地繼續嘅行動 老豆搵仔之外

請大家入黎集思廣益 搵一d合法嘅方法制裁班仆街濕鳩黑警

而家要全民行動 唔可以放過佢地

合法嘅行動可以挫鳩佢地嘅銳氣 亦可以廢咗佢地每日四點記者會再繼續搵借口

求各位巴打絲打一齊腦震盪